你過於在意的東西

永遠都在折磨着你

第一次認同你條仆街

仆街表示多謝

可以點做 有冇解決方法
想知多啲

走 我沒有阻止理由

即使知道對方完全唔會在意自己
都依然好執著同在意

走囉

我走了以後。。 你要好好生活 別想我了

我的狗

陽光大姐

女 腳膠

過於

汪汪醬

喵喵醬

？

姐是月光大姐！！ 負面既化身

月亮懲罰我🌙

就係咁啦喵！！

你係月野兔🐰？

我係豆釘兔🐰

個嘴咁紫 兔兔你唔舒服咩

仆街 咁撚中既

我靚唔靚